其實出嚟做嘢之後，啲人係咪淨係會睇你人工？

即係，你支出幾多都好，啲人都唔會理，例如你要還幾多學債丶卡數，你比幾多家用，你每月洗幾多錢，甚至唔睇你有冇雙糧花紅etc.

呢啲嘢其他人完全唔會理，淨係會想知你月薪/年薪？

利申，失業丶月入0k😐

唔知 覺得睇你做邊行

偽

呢排仲有冇追撃嗰個變態跟蹤狂？🤔

駁唔到

睇唔明第一段同第二段有乜關係
成個post好空泛

Sorry